腸胃炎你夠喇

成晚基本係冇訓過 起身肚瀉咗四次 頭先仲嘔埋

各位巴打 可能小弟我要有心無力喇...

希望朝頭早會完全好翻

屌你好好休息啦

好好休息啦一陣出到去暈低啊

認真 一唸起今日太古廣場嘅巴打我就唔奮氣 憑咩死嘅唔係無視市民嘅淋病???